咁大個仔聽日第一次見工 有咩要注意?

有DD緊弓長

INTERVIEW唔考打字

當攞料同對方傾計

輕鬆d啦
反正都冇second in

幾多ｍ

45$/HR

畀45蚊個HR做乜?

第一時問下係咪once

望住對方隻眼講嘢

twice tt

除褲俾HR睇jerjer

準時，坐低時慢慢坐，唔好一野轟落去

自我介紹嗰陣話自己係on9ce應該會加唔少分...

上到去，第一時間拍門，大聲講「差我成世糧未出」。之後就會請你㗎啦

去到問hr 1q幾錢就請你

去到HR前面大嗌我係BUDDY再跳隻玻璃珠佢睇

HR: 咁細既

對方係范善X咁點算

HR你地好，我嘅興趣係日日色情kpop女idol

in下間公司個hr
問下佢你公司有咩值得我黎打工

我同啲股東傾掂數啦，聽日直接空降個CEO位俾你做。

跳cheer up baby